係咪真係去天水圍狗屋聲援？

有d人話去聲援但係唔多見有人行去狗屋
好驚太少人又送頭

拉咗好多

天耀狗屋好撚多防暴，唔好送頭唔該。
你去到狗屋聲援有乜用，不如聯絡下自己朋友確認佢地安全無事仲好啦

岩岩撘車經過天水圍狗屋見到有兩個手足，俾兩隻狗追緊

不了

慘